# qr-code-auth

PoC Login Challenge via QR-Code

## Starten

Auf dem Server zunächst die Challenge-Response-Datenbank anlegen / initialisieren:

    $ ./cr_db_init.py

Dann den Server starten:

    $ ./login.py


